
                      A él le gusta la película mucho. A él le gusta la película porque la película es muy bueno en todo. La banda sonora, guión, y los actores son todo muy muy bueno a él.
Yo estoy de acuerdo porque él es correcto. Los actores son buenos, y la película es bueno en todo. Es una película que es bueno en generalmente. 
Recomiendo la película. Es porque todos cosas en la película es bueno. Es una película para todos personas.